今晚阿狗一定大敗熱刺 問定老母攞定利是錢allin都得

all in咗

阿記定阿記對家先？